一人一句超離地嘅表白對白

柒左想下台階？

佢講得好真心唔似假膠

表白表到傻撚左

「你依家唔鐘意我，你之後一定會鐘意我，我就係想要你，吹咩」

補返張圖先

以為自己拍緊韓劇咩

你有一種好特別嘅氣質 係出面啲女仔冇
冇錯就係仙氣

我都諗起呢個

幾十年後，你回望過去，你可能經歷事業既失意、子女既反叛、朋友既背叛同迷失方向既空虛，但呢一切都會有一個伴侶陪住你面對，呢個人好可能就係我。我希望你亦都係我生命中既呢個人。

我exactly就係咁講過，諗番起都打冷陣。

表白型中二病

留名

係唔係個個都諗起仙氣

諗起呢個post
（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

LIHKG @ Android

屌啲圖唔見晒
but 睇過既巴絲應該知我講緊邊單

睇過 不過我個friend遇到呢個更加痴線

你個世界可能好大 但我個世界只有你

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想

一個人有幾自戀先寫得出呢d野

大陸仔？

又係新移民扮香港人

講真，對方有feel既，講乜都係咁sweet。無feel既，講乜都係無功而回。
當時其實已經一齊，只係未所謂DTR。